<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><resources>

    <string name="app_name">Quản lý quyền</string>
    <string name="contentDescription">Quản lý quyền ảnh</string>
    <string name="menu_draw">Danh sách</string>
    <string name="text_error">thất bại</string>
    <string name="text_success">thành công</string>
    <string name="text_version">Phiên bản</string>
    <string name="text_NA">Quyền của ứng dụng</string>
    <string name="text_rate">Đánh giá ứng dụng này!</string>
    <string name="text_send_mail">Gửi góp ý</string>
    <string name="text_manufacturer">Nhà sản xuất</string>
    <string name="text_model">Dòng máy</string>
    <string name="text_os_version">Hệ điều hành</string>
    <string name="text_app_version">Phiên bản ứng dụng</string>
    <string name="text_feedback">Thông tin phản hồi</string>
    <string name="text_share_with_friends">Chia sẻ với bạn bè!</string>
	
    <string name="cat_all">TẤT CẢ</string>
    <string name="cat_cost_money">TỐN PHÍ</string>
    <string name="cat_personal_info">THÔNG TIN CÁ NHÂN</string>
    <string name="cat_affect_battery">ẢNH HƯỞNG PIN</string>
    <string name="cat_network">TRUY CẬP MẠNG</string>
    <string name="cat_camera_microphone">MÁY ẢNH, GHI ÂM</string>
    <string name="cat_system_change">THAY ĐỔI HỆ THỐNG</string>
    <string name="cat_services">CÓ DỊCH VỤ</string>
    <string name="cat_billing">MUA HÀNG</string>
    <string name="text_num_app">Số ứng dụng:</string>
    <string name="text_is_get_sys_app">Hiện ứng dụng hệ thống</string>
    <string name="system_app">Hệ thống</string>
    <string name="search">Tìm kiếm</string>
    <string name="search_input">Nhập tên</string>
    <string name="text_view_app_detail">Thông tin</string>
    <string name="text_uninstall">Gỡ bỏ</string>
    <string name="text_all_permission">Tất cả quyền</string>
    <string name="text_group">Nhóm</string>
    <string name="text_app">ứng dụng</string>
    
    <string name="ACCESS_COARSE_LOCATION">Cho phép ứng dụng nhận vị trí gần đúng của bạn. Vị trí này có được là do dịch vụ vị trí sử dụng các nguồn vị trí mạng chẳng hạn như tháp điện thoại di động và Wi-Fi. Các dịch vụ vị trí này phải được bật và có sẵn cho thiết bị của bạn để ứng dụng sử dụng chúng. Ứng dụng có thể sử dụng dịch vụ vị trí này để xác định vị trí gần đúng của bạn.</string>
    <string name="ACCESS_FINE_LOCATION">Cho phép ứng dụng nhận vị trí chính xác của bạn bằng cách sử dụng Hệ thống định vị toàn cầu (GPS) hoặc các nguồn vị trí mạng chẳng hạn như tháp điện thoại di động và Wi-Fi. Các dịch vụ vị trí này phải được bật và có sẵn cho thiết bị của bạn để ứng dụng sử dụng chúng. Ứng dụng có thể sử dụng dịch vụ vị trí này để xác định vị trí của bạn và có thể tiêu hao thêm nguồn pin.</string>
    <string name="ACCESS_LOCATION_EXTRA_COMMANDS">Cho phép ứng dụng truy cập vào các lệnh của nhà cung cấp vị trí bổ sung. Việc này có thể cho phép ứng dụng can thiệp vào quá trình vận hành của GPS hoặc các nguồn vị trí khác.</string>
    <string name="ACCESS_MOCK_LOCATION">Tạo nguồn vị trí mô phỏng cho thử nghiệm hoặc cài đặt nhà cung cấp vị trí mới. Việc này cho phép ứng dụng ghi đè vị trí và/hoặc trạng thái được trả về bởi các nguồn vị trí khác như GPS hoặc nhà cung cấp vị trí.</string>
    <string name="ACCESS_NETWORK_STATE">Cho phép ứng dụng xem thông tin về các kết nối mạng như mạng nào thoát và mạng nào được kết nối.</string>
    <string name="ACCESS_WIFI_STATE">Cho phép ứng dụng xem thông tin về mạng Wi-Fi, chẳng hạn như Wi-Fi đã được bật chưa và tên của thiết bị Wi-Fi được kết nối.</string>
    <string name="ADD_VOICEMAIL">Cho phép ứng dụng thêm thông báo vào hộp thư thoại đến của bạn.</string>
    <string name="AUTHENTICATE_ACCOUNTS">Cho phép ứng dụng sử dụng các tính năng của trình xác thực tài khoản của AccountManager, bao gồm tạo tài khoản, nhận và đặt mật khẩu cho các tài khoản đó.</string>
    <string name="BATTERY_STATS">Cho phép ứng dụng đọc dữ liệu sử dụng pin mức thấp hiện tại. Có thể cho phép ứng dụng biết thông tin chi tiết về ứng dụng bạn sử dụng.</string>
    <string name="BIND_ACCESSIBILITY_SERVICE">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của dịch vụ truy cập. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_DEVICE_ADMIN">Cho phép chủ sở hữu gửi các ý định đến quản trị viên thiết bị. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_INPUT_METHOD">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của phương thức nhập. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_NOTIFICATION_LISTENER_SERVICE">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của dịch vụ trình xử lý thông báo. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_TEXT_SERVICE">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của dịch vụ văn bản (ví dụ: SpellCheckerService). Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_VPN_SERVICE">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của dịch vụ Vpn. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_WALLPAPER">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của hình nền. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BLUETOOTH">Cho phép ứng dụng xem cấu hình của Bluetooth trên điện thoại, tạo và chấp nhận các kết nối với các thiết bị được ghép nối.</string>
    <string name="BLUETOOTH_ADMIN">Cho phép ứng dụng định cấu hình điện thoại Bluetooth cục bộ cũng như phát hiện và ghép nối với các thiết bị từ xa.</string>
    <string name="BROADCAST_STICKY">Cho phép ứng dụng gửi nội dung truyền phát hấp dẫn người xem. Nội dung này sẽ vẫn còn sau khi quá trình truyền phát kết thúc. Việc sử dụng quá mức có thể làm cho điện thoại bị chậm hoặc không ổn định do khiến điện thoại sử dụng quá nhiều bộ nhớ.</string>
    <string name="CALL_PHONE">Cho phép ứng dụng gọi các số điện thoại mà không cần sự can thiệp của bạn. Việc này có thể dẫn đến các khoản phí hoặc cuộc gọi không mong muốn. Lưu ý rằng quyền này không cho phép ứng dụng gọi các số khẩn cấp. Các ứng dụng độc hại có thể khiến bạn tốn tiền do thực hiện cuộc gọi mà không cần sự xác nhận của bạn.</string>
    <string name="CAMERA">Cho phép ứng dụng chụp ảnh và quay video bằng máy ảnh. Quyền này cho phép ứng dụng sử dụng máy ảnh bất kỳ lúc nào mà không cần sự xác nhận của bạn.</string>
    <string name="CHANGE_CONFIGURATION">Cho phép ứng dụng thay đổi cấu hình hiện tại, chẳng hạn như ngôn ngữ hoặc kích thước phông chữ chung.</string>
    <string name="CHANGE_NETWORK_STATE">Cho phép ứng dụng thay đổi trạng thái kết nối mạng.</string>
    <string name="CHANGE_WIFI_MULTICAST_STATE">Cho phép ứng dụng nhận các gói được gửi đến tất cả các thiết bị trên mạng Wi-Fi các địa chỉ đa hướng, chứ không phải chỉ điện thoại của bạn. Chế độ này sử dụng nhiều năng lượng hơn chế độ không phát đa hướng.</string>
    <string name="CHANGE_WIFI_STATE">Cho phép ứng dụng kết nối ngắt kết nối khỏi các điểm truy cập Wi-Fi và để thực hiện thay đổi đối với cấu hình thiết bị cho mạng Wi-Fi.</string>
    <string name="CLEAR_APP_CACHE">Cho phép ứng dụng giải phóng bộ nhớ điện thoại bằng cách xóa các tệp trong thư mục bộ nhớ cache của các ứng dụng khác. Điều này có thể khiến các ứng dụng khác khởi động chậm hơn vì chúng cần truy xuất lại dữ liệu.</string>
    <string name="DISABLE_KEYGUARD">Cho phép ứng dụng tắt khóa phím và bất kỳ bảo mật mật khẩu được liên kết nào. Ví dụ: điện thoại tắt khóa phím khi nhận được cuộc gọi đến, sau đó bật lại khóa phím khi cuộc gọi kết thúc.</string>
    <string name="EXPAND_STATUS_BAR">Cho phép ứng dụng mở rộng hoặc thu gọn thanh trạng thái.</string>
    <string name="FLASHLIGHT">Cho phép ứng dụng kiểm soát đèn nháy.</string>
    <string name="GET_ACCOUNTS">Cho phép ứng dụng nhận danh sách các tài khoản mà điện thoại biết. Danh sách này có thể bao gồm bất kỳ tài khoản nào được tạo bởi các ứng dụng mà bạn đã cài đặt.</string>
    <string name="GET_PACKAGE_SIZE">Cho phép ứng dụng truy xuất mã, dữ liệu và kích thước bộ nhớ cache của chính ứng dụng</string>
    <string name="GET_TASKS">Cho phép ứng dụng truy xuất thông tin về các công việc đã và đang chạy gần đây. Việc này có thể cho phép ứng dụng phát hiện thông tin về những ứng dụng nào đã được sử dụng trên thiết bị.</string>
    <string name="KILL_BACKGROUND_PROCESSES">Cho phép ứng dụng kết thúc các quá trình nền của các ứng dụng khác. Việc này có thể khiến các ứng dụng khác dừng chạy.</string>
    <string name="MANAGE_ACCOUNTS">Cho phép ứng dụng thực hiện các thao tác như thêm và xóa tài khoản cũng như xóa mật khẩu của các tài khoản đó.</string>
    <string name="MODIFY_AUDIO_SETTINGS">Cho phép ứng dụng sửa đổi cài đặt âm thanh chung chẳng hạn như âm lượng và loa nào được sử dụng cho thiết bị ra.</string>
    <string name="NFC">Cho phép ứng dụng giao tiếp với thẻ Giao tiếp trường gần (NFC), thẻ và trình đọc.</string>
    <string name="PERSISTENT_ACTIVITY">Cho phép ứng dụng tạo sự đồng nhất cho các phần của mình trong bộ nhớ. Việc này có thể hạn chế bộ nhớ đối với các ứng dụng khác đang làm chậm điện thoại.</string>
    <string name="PROCESS_OUTGOING_CALLS">Cho phép ứng dụng xử lý cuộc gọi đi và thay đổi số được gọi. Quyền này cho phép ứng dụng theo dõi, chuyển hướng hoặc chặn cuộc gọi đi.</string>
    <string name="READ_CALENDAR">Cho phép ứng dụng đọc tất cả các sự kiện trên lịch được lưu trữ trên điện thoại của bạn, bao gồm các sự kiện trên lịch của bạn bè hoặc đồng nghiệp. Việc này có thể cho phép ứng dụng chia sẻ hoặc lưu dữ liệu lịch của bạn, bất kể tính bí mật hay tính nhạy cảm là gì.</string>
    <string name="READ_CALL_LOG">Cho phép ứng dụng đọc nhật ký cuộc gọi của điện thoại của bạn, bao gồm dữ liệu về các cuộc gọi đến và gọi đi. Quyền này cho phép ứng dụng lưu dữ liệu nhật ký cuộc gọi cả bạn và các ứng dụng độc hại có thể chia sẻ dữ liệu nhật ký cuộc gọi mà bạn không biết.</string>
    <string name="READ_CONTACTS">Cho phép ứng dụng đọc dữ liệu về các liên hệ được lưu trữ trên điện thoại của bạn, bao gồm tần suất bạn đã gọi điện, gửi email hoặc liên lạc theo các cách khác với những người cụ thể. Quyền này cho phép ứng dụng lưu dữ liệu liên lạc của bạn và các ứng dụng độc hại có thể chia sẻ dữ liệu liên lạc mà bạn không biết.</string>
    <string name="READ_HISTORY_BOOKMARKS">Cho phép ứng dụng đọc tất cả các URL mà Trình duyệt đã truy cập và tất cả các dấu trang của Trình duyệt. Lưu ý: quyền này có thể không được thực thi bằng trình duyệt của bên thứ ba hoặc các ứng dụng khác có khả năng duyệt web.</string>
    <string name="READ_PHONE_STATE">Cho phép ứng dụng truy cập vào các tính năng điện thoại của thiết bị. Quyền này cho phép ứng dụng xác định số điện thoại và ID thiết bị, cho dù cuộc gọi có hiện hoạt hay không và số từ xa có được kết nối bằng một cuộc gọi hay không.</string>
    <string name="READ_PROFILE">Cho phép ứng dụng đọc thông tin tiểu sử cá nhân được lưu trữ trên thiết bị, chẳng hạn như tên và thông tin liên hệ của bạn. Điều này có nghĩa là ứng dụng có thể xác định danh tính của bạn và gửi thông tin tiểu sử của bạn cho người khác.</string>
    <string name="READ_SMS">Cho phép ứng dụng đọc tin nhắn SMS được lưu trữ trên điện thoại hoặc thẻ SIM của bạn. Việc này cho phép ứng dụng đọc tất cả tin nhắn SMS, bất kể nội dung hay tính bí mật là gì.</string>
    <string name="READ_SOCIAL_STREAM">Cho phép ứng dụng truy cập và đồng bộ hóa các cập nhật xã hội của bạn và bạn bè bạn. Hãy cẩn trọng khi chia sẻ thông tin -- việc này có thể cho phép ứng dụng đọc thông tin liên lạc giữa bạn và bạn bè bạn trên các mạng xã hội, bất kể tính bí mật là gì. Lưu ý: quyền này có thể không được thực thi trên tất cả các mạng xã hội.</string>
    <string name="READ_SYNC_SETTINGS">Cho phép ứng dụng đọc cài đặt đồng bộ hóa cho tài khoản. Ví dụ: việc này có thể xác định liệu ứng dụng Mọi người đã được đồng bộ hóa với tài khoản chưa.</string>
    <string name="READ_SYNC_STATS">Cho phép ứng dụng đọc thống kê đồng bộ hóa cho tài khoản, bao gồm lịch sử của các sự kiện đồng bộ hóa và lượng dữ liệu được đồng bộ hóa.</string>
    <string name="RECEIVE_BOOT_COMPLETED">Cho phép ứng dụng tự khởi chạy ngay khi hệ thống khởi động xong. Quyền này có thể khiến điện thoại mất nhiều thời gian khởi động hơn và cho phép ứng dụng làm chậm toàn bộ điện thoại do ứng dụng luôn chạy.</string>
    <string name="RECEIVE_MMS">Cho phép ứng dụng nhận và xử lý tin nhắn MMS. Điều này có nghĩa là ứng dụng có thể theo dõi hoặc xóa tin nhắn được gửi đến thiết bị của bạn mà không hiển thị chúng cho bạn.</string>
    <string name="RECEIVE_SMS">Cho phép ứng dụng nhận và xử lý tin nhắn SMS. Điều này có nghĩa là ứng dụng có thể theo dõi hoặc xóa tin nhắn được gửi đến thiết bị của bạn mà không hiển thị chúng cho bạn.</string>
    <string name="RECEIVE_WAP_PUSH">Cho phép ứng dụng nhận và xử lý tin nhắn WAP. Quyền này bao gồm khả năng giám sát hoặc xóa tin nhắn được gửi cho bạn mà không hiển thị chúng cho bạn.</string>
    <string name="RECORD_AUDIO">Cho phép ứng dụng ghi âm bằng micrô. Quyền này cho phép ứng dụng ghi âm bất kỳ lúc nào mà không cần sự xác nhận của bạn.</string>
    <string name="REORDER_TASKS">Cho phép ứng dụng di chuyển công việc sang nền trước và nền sau. Ứng dụng có thể thực hiện việc này mà không cần bạn nhập.</string>
    <string name="SEND_SMS">Cho phép ứng dụng gửi tin nhắn SMS. Việc này có thể dẫn đến các khoản phí không mong muốn. Các ứng dụng độc hai có thể khiến bạn tốn tiền bằng cách gửi tin nhắn mà không cần sự xác nhận của bạn.</string>
    <string name="SET_ALARM">Cho phép ứng dụng đặt báo thức trong ứng dụng đồng hồ báo thức được cài đặt. Một số ứng dụng đồng hồ báo thức có thể không thực thi tính năng này.</string>
    <string name="SET_TIME_ZONE">Cho phép ứng dụng thay đổi múi giờ của điện thoại.</string>
    <string name="SET_WALLPAPER">Cho phép ứng dụng đặt hình nền hệ thống.</string>
    <string name="SET_WALLPAPER_HINTS">Cho phép ứng dụng đặt gợi ý kích thước hình nền của hệ thống.</string>
    <string name="SHARE_SUBJECT">Tôi đang sử dụng các Quyền Ứng dụng của F-Secure để giám sát những gì ứng dụng của mình đang thực hiện</string>
    <string name="SHARE_TEXT">Tôi đang sử dụng F-Secure AppPermissions để giám sát những gì ứng dụng của mình đang thực hiện và kiểm soát thiết bị. Tải ứng dụng MIỄN PHÍ trên Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fsecure.app.permissions.privacy</string>
    <string name="SUBSCRIBED_FEEDS_READ">Cho phép ứng dụng lấy thông tin chi tiết về nguồn cấp dữ liệu hiện được đồng bộ hóa.</string>
    <string name="SUBSCRIBED_FEEDS_WRITE">Cho phép ứng dụng sửa đổi nguồn cấp dữ liệu hiện đã được đồng bộ hóa của bạn. Ứng dụng độc hại có thể thay đổi nguồn cấp dữ liệu đã đồng bộ hóa của bạn.</string>
    <string name="SYSTEM_ALERT_WINDOW">Cho phép ứng dụng vẽ trên đầu các ứng dụng khác hoặc các phần của giao diện người dùng. Chúng có thể ảnh hưởng đến việc bạn sử dụng giao diện trong bất kỳ ứng dụng nào hoặc thay đổi suy nghĩ của bạn về những gì bạn đang thấy trong các ứng dụng khác.</string>
    <string name="USE_CREDENTIALS">Cho phép ứng dụng yêu cầu mã thông báo xác thực.</string>
    <string name="USE_SIP">Cho phép ứng dụng sử dụng dịch vụ SIP để thực hiện/nhận cuộc gọi qua Internet.</string>
    <string name="VIBRATE">Cho phép ứng dụng kiểm soát bộ rung.</string>
    <string name="WAKE_LOCK">Cho phép ứng dụng ngăn điện thoại chuyển sang chế độ ngủ.</string>
    <string name="WRITE_CALENDAR">Cho phép ứng dụng thêm, xóa, thay đổi các sự kiện mà bạn có thể sửa đổi trên điện thoại của mình, bao gồm những sự kiện của bạn bè hoặc đồng nghiệp. Việc này có thể cho phép ứng dụng gửi tin nhắn dường như đến từ chủ sở hữu lịch hoặc sửa đổi các sự kiện mà chủ sở hữu không biết.</string>
    <string name="WRITE_CALL_LOG">Cho phép ứng dụng sửa đổi nhật ký cuộc gọi trên điện thoại của bạn, bao gồm dữ liệu về các cuộc gọi đến và gọi đi. Các ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để xóa hoặc sửa đổi nhật ký cuộc gọi của bạn.</string>
    <string name="WRITE_CONTACTS">Cho phép ứng dụng sửa đổi dữ liệu về các địa chỉ liên hệ được lưu trữ trên điện thoại của bạn, bao gồm tần suất mà bạn đã gọi, gửi email hoặc liên lạc theo các cách khác với những địa chỉ liên hệ cụ thể. Quyền này cho phép ứng dụng xóa dữ liệu liên lạc.</string>
    <string name="WRITE_HISTORY_BOOKMARKS">Cho phép ứng dụng sửa đổi lịch sử hoặc dấu trang của Trình duyệt được lưu trữ trên điện thoại của bạn. Việc này có thể cho phép ứng dụng xóa hoặc sửa đổi dữ liệu của Trình duyệt. Lưu ý: quyền này có thể không được thực thi bởi các trình duyệt của bên thứ ba hoặc các ứng dụng khác có khả năng duyệt web.</string>
    <string name="WRITE_PROFILE">Cho phép ứng dụng thay đổi hoặc thêm vào thông tin tiểu sử cá nhân được lưu trữ trên thiết bị, chẳng hạn như tên và thông tin liên hệ của bạn. Điều này có nghĩa là ứng dụng có thể xác định danh tính của bạn và gửi thông tin tiểu sử của bạn cho người khác.</string>
    <string name="WRITE_SETTINGS">Cho phép ứng dụng sửa đổi dữ liệu cài đặt của hệ thống. Ứng dụng độc hại có thể làm hỏng cấu hình hệ thống của bạn.</string>
    <string name="WRITE_SMS">Cho phép ứng dụng ghi vào tin nhắn SMS được lưu trữ trên điện thoại hoặc thẻ SIM của bạn. Ứng dụng độc hại có thể xóa tin nhắn của bạn.</string>
    <string name="WRITE_SOCIAL_STREAM">Cho phép ứng dụng hiển thị các cập nhật xã hội từ bạn bè của bạn. Hãy cẩn trọng khi chia sẻ thông tin -- việc này có thể cho phép ứng dụng tạo tin nhắn dường như đến từ một người bạn. Lưu ý: quyền này có thể không được thực thi trên tất cả các mạng xã hội.</string>
    <string name="WRITE_SYNC_SETTINGS">Cho phép ứng dụng sửa đổi cài đặt đồng bộ hóa cho tài khoản. Ví dụ: ứng dụng có thể được sử dụng để cho phép đồng bộ hóa ứng dụng Mọi người với tài khoản.</string>
    <string name="WRITE_USER_DICTIONARY">Cho phép ứng dụng thay đổi thư viện của người dùng.</string>
    <string name="ACCESS_CONTENT_PROVIDERS_EXTERNALLY">Cho phép chủ sở hữu truy cập vào nhà cung cấp nội dung từ bên ngoài. Không bao giờ cần cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="ACCESS_KEYGUARD_SECURE_STORAGE">Cho phép ứng dụng truy cập bộ nhớ an toàn khóa</string>
    <string name="ACCESS_MTP">Cho phép truy cập tới trình điều khiển MTP nhân hệ điều hành để triển khai giao thức MTP USB.</string>
    <string name="ACCESS_NETWORK_CONDITIONS">Cho phép ứng dụng quan sát các điều kiện mạng. Không bao giờ cần cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="ACCESS_NOTIFICATIONS">Cho phép ứng dụng truy xuất, kiểm tra và xóa thông báo, bao gồm những thông báo được đăng bởi các ứng dụng khác.</string>
    <string name="ACCESS_SURFACE_FLINGER">Cho phép ứng dụng sử dụng các tính năng SurfaceFlinger cấp độ thấp.</string>
    <string name="ACCESS_WIMAX_STATE">Cho phép ứng dụng xác định liệu WiMAX đã được bật chưa và thông tin về bất kỳ mạng WiMAX nào được kết nối.</string>
    <string name="ACCOUNT_MANAGER_SERVICE">Cho phép ứng dụng thực hiện cuộc gọi đến AccountAuthenticators.</string>
    <string name="ANY_CODEC_FOR_PLAYBACK">Cho phép ứng dụng sử dụng bất kỳ trình giải mã phương tiện nào đã cài đặt nhằm giải mã để phát lại.</string>
    <string name="ASEC_ACCESS">Cho phép ứng dụng lấy thông tin trên bộ nhớ trong.</string>
    <string name="ASEC_CREATE">Cho phép ứng dụng tạo bộ nhớ trong.</string>
    <string name="ASEC_DESTROY">Cho phép ứng dụng hủy bộ nhớ trong.</string>
    <string name="ASEC_MOUNT_UNMOUNT">Cho phép ứng dụng kết nối/ngắt kết nối bộ nhớ trong.</string>
    <string name="ASEC_RENAME">Cho phép ứng dụng đổi tên bộ nhớ trong.</string>
    <string name="BACKUP">Cho phép ứng dụng kiểm soát cơ chế sao lưu và khôi phục của hệ thống. Không dành cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_CALL_SERVICE">Cho phép ứng dụng kiểm soát thời gian và cách người dùng nhìn thấy màn hình trong cuộc gọi.</string>
    <string name="BIND_GADGET">Cho phép ứng dụng thông báo cho hệ thống biết tiện ích con nào có thể được sử dụng bởi ứng dụng nào. Với quyền này, ứng dụng có thể cấp quyền truy cập vào dữ liệu cá nhân cho các ứng dụng khác. Không dành cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_NFC_SERVICE">Cho phép chủ sở hữu liên kết với ứng dụng đang mô phỏng thẻ NFC. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_PACKAGE_VERIFIER">Cho phép chủ sở hữu yêu cầu trình xác minh gói. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_PRINT_SERVICE">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của dịch vụ in. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_PRINT_SPOOLER_SERVICE">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của dịch vụ bộ đệm in. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BIND_REMOTE_VIEWS">Cho phép chủ sở hữu liên kết với giao diện cấp cao nhất của dịch vụ tiện ích con. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="BLUETOOTH_PRIV">Cho phép ứng dụng ghép nối với các thiết bị từ xa mà không cần tương tác của người dùng.</string>
    <string name="BRICK">Cho phép ứng dụng vô hiệu hóa vĩnh viễn toàn bộ điện thoại. Điều này rất nguy hiểm.</string>
    <string name="BROADCAST_PACKAGE_REMOVED">Cho phép ứng dụng truyền phát thông báo cho biết rằng gói ứng dụng đã bị xóa. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để loại bỏ bất kỳ ứng dụng nào khác đang chạy.</string>
    <string name="BROADCAST_SMS_RECEIVED">Cho phép ứng dụng truyền phát thông báo cho biết đã nhận được tin nhắn SMS. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để giả mạo tin nhắn SMS đến.</string>
    <string name="BROADCAST_WAP_PUSH">Cho phép ứng dụng truyền phát thông báo cho biết rằng đã nhận được tin nhắn WAP PUSH. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để giả mạo xác nhận đã nhận được tin nhắn MMS hoặc ngầm thay thế nội dung của bất kỳ trang web nào bằng các biến thể độc hại.</string>
    <string name="CACHE_FILESYSTEM">Cho phép ứng dụng đọc và ghi hệ thống tệp bộ nhớ cache.</string>
    <string name="CALL_PRIVILEGED">Cho phép ứng dụng gọi bất kỳ số điện thoại nào, bao gồm cả số khẩn cấp mà không có sự can thiệp của bạn. Ứng dụng độc hại có thể thực hiện những cuộc gọi không cần thiết và bất hợp pháp đến các dịch vụ khẩn cấp.</string>
    <string name="CAMERA_DISABLE_TRANSMIT_LED">Cho phép cài đặt trước ứng dụng hệ thống để vô hiệu hóa việc máy ảnh sử dụng đèn LED chỉ báo.</string>
    <string name="CAPTURE_AUDIO_HOTWORD">Cho phép ứng dụng thu thập dữ liệu âm thanh để phát hiện từ nóng. Quá trình thu thập này có thể diễn ra trong nền nhưng không ngăn các hoạt động thu thập dữ liệu âm thanh khác (ví dụ: máy quay video).</string>
    <string name="CAPTURE_AUDIO_OUTPUT">Cho phép ứng dụng thu thập và chuyển hướng dữ liệu đầu ra âm thanh.</string>
    <string name="CAPTURE_SECURE_VIDEO_OUTPUT">Cho phép ứng dụng thu thập và chuyển hướng dữ liệu đầu ra video an toàn.</string>
    <string name="CAPTURE_VIDEO_OUTPUT">Cho phép ứng dụng thu thập và chuyển hướng dữ liệu đầu ra video.</string>
    <string name="CHANGE_BACKGROUND_DATA_SETTING">Cho phép ứng dụng thay đổi cài đặt sử dụng dữ liệu nền.</string>
    <string name="CHANGE_COMPONENT_STATE">Cho phép ứng dụng thay đổi việc có bật cấu phần của một ứng dụng khác hay không. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để tắt những tính năng quan trọng của điện thoại. Phải sử dụng quyền này thận trọng vì có thể khiến các cấu phần của ứng dụng rơi vào trạng thái không thể sử dụng được, không đồng nhất hoặc không ổn định.</string>
    <string name="CHANGE_TETHER_STATE">Cho phép ứng dụng thay đổi trạng thái của kết nối mạng được dùng làm điểm truy cập Internet.</string>
    <string name="CHANGE_WIMAX_STATE">Cho phép ứng dụng kết nối điện thoại và ngắt kết nối điện thoại khỏi mạng WiMAX.</string>
    <string name="CHECKIN_PROPERTIES">Cho phép ứng dụng có quyền truy cập đọc/ghi đối với các thuộc tính được tải lên bằng dịch vụ đăng ký. Không dành cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="CLEAR_APP_USER_DATA">Cho phép ứng dụng xóa dữ liệu của người dùng.</string>
    <string name="CONFIGURE_WIFI_DISPLAY">Cho phép ứng dụng định cấu hình và kết nối với màn hình Wi-Fi.</string>
    <string name="CONFIRM_FULL_BACKUP">Cho phép ứng dụng khởi chạy UI xác nhận sao lưu toàn bộ. Không dành cho bất kỳ ứng dụng nào.</string>
    <string name="CONTROL_KEYGUARD">Cho phép ứng dụng kiểm soát tính năng bảo vệ phím.</string>
    <string name="CONTROL_WIFI_DISPLAY">Cho phép ứng dụng kiểm soát các tính năng cấp thấp của màn hình Wi-Fi.</string>
    <string name="COPY_PROTECTED_DATA">Cho phép ứng dụng gọi ra dịch vụ bộ chứa mặc định để sao chép nội dung. Không dành cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="CREATE_NETWORK_SOCKETS">Cho phép ứng dụng tạo cổng mạng và sử dụng giao thức mạng tùy chỉnh. Trình duyệt và các ứng dụng khác cung cấp các phương tiện để gửi dữ liệu lên internet do đó không yêu cầu quyền này để gửi dữ liệu lên internet.</string>
    <string name="DELETE_CACHE_FILES">Cho phép ứng dụng xóa các tệp bộ nhớ cache.</string>
    <string name="DELETE_PACKAGES">Cho phép ứng dụng xóa các gói Android. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để xóa các ứng dụng quan trọng.</string>
    <string name="DEVICE_POWER">Cho phép ứng dụng bật hoặc tắt điện thoại.</string>
    <string name="DIAGNOSTIC">Cho phép ứng dụng đọc và ghi vào bất kỳ tài nguyên nào do nhóm chẩn đoán sở hữu; ví dụ: các tệp trong /dev. Quyền này có thể ảnh hưởng đến sự ổn định và tính bảo mật của hệ thống. CHỈ nên sử dụng quyền này cho các chẩn đoán phần cứng cụ thể của nhà sản xuất hoặc nhà cung cấp.</string>
    <string name="DUMP">Cho phép ứng dụng truy xuất trạng thái nội bộ của hệ thống. Ứng dụng độc hại có thể truy xuất nhiều loại thông tin riêng tư và bảo mật khác nhau mà thông thường chúng không bao giờ cần.</string>
    <string name="ENABLE_CAR_MODE">Cho phép ứng dụng bật chế độ trên ô tô.</string>
    <string name="FACTORY_TEST">Chạy dưới dạng thử nghiệm nhà máy cấp thấp, cho phép quyền truy cập hoàn toàn vào phần cứng điện thoại. Chỉ khả dụng khi điện thoại chạy ở chế độ thử nghiệm trong nhà máy.</string>
    <string name="FILTER_EVENTS">Cho phép ứng dụng đăng ký bộ lọc dữ liệu nhập để lọc luồng tất cả các sự kiện người dùng trước khi chúng được gửi đi. Ứng dụng độc hại có thể kiểm soát Giao diện người dùng hệ thống mà không cần sự can thiệp của người dùng.</string>
    <string name="FORCE_BACK">Cho phép ứng dụng buộc bất kỳ hoạt động nào chạy trên nền đóng và quay lại. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="FORCE_STOP_PACKAGES">Cho phép ứng dụng buộc dừng ứng dụng khác.</string>
    <string name="FREEZE_SCREEN">Cho phép ứng dụng tạm thời đóng băng màn hình để chuyển sang chế độ toàn màn hình.</string>
    <string name="GET_APP_OPS_STATS">Cho phép ứng dụng truy xuất số liệu thống kê hoạt động của ứng dụng đã thu thập. Không dành cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="GET_DETAILED_TASKS">Cho phép ứng dụng truy xuất thông tin chi tiết về các tác vụ đã và đang chạy gần đây. Ứng dụng độc hại có thể phát hiện thông tin riêng tư về các ứng dụng khác.</string>
    <string name="GET_TOP_ACTIVITY_INFO">Cho phép chủ sở hữu truy xuất thông tin cá nhân về ứng dụng hiện tại ở nền trước của màn hình.</string>
    <string name="GRANT_REVOKE_PERMISSIONS">Cho phép ứng dụng cấp hoặc thu hồi quyền cụ thể đối với ứng dụng đó hoặc các ứng dụng khác. Các ứng dụng độc hại có thể lợi dụng điều này để truy cập các tính năng mà bạn không cấp.</string>
    <string name="HARDWARE_TEST">Cho phép ứng dụng kiểm soát các thiết bị ngoại vi khác nhau nhằm mục đích kiểm tra phần cứng.</string>
    <string name="INJECT_EVENTS">Cho phép ứng dụng gửi các sự kiện nhập của riêng ứng dụng (số lần nhấn phím, v.v..) đến các ứng dụng khác. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để kiểm soát điện thoại.</string>
    <string name="INSTALL_LOCATION_PROVIDER">Tạo nguồn vị trí mô phỏng cho thử nghiệm hoặc cài đặt nhà cung cấp vị trí mới. Việc này cho phép ứng dụng ghi đè vị trí và/hoặc trạng thái được trả về bởi các nguồn vị trí khác như GPS hoặc nhà cung cấp vị trí.</string>
    <string name="INSTALL_PACKAGES">Cho phép ứng dụng cài đặt các gói Android mới hoặc đã được cập nhật. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để thêm ứng dụng mới có các quyền tùy ý.</string>
    <string name="INSTALL_SHORTCUT">Cho phép ứng dụng thêm lối tắt trên Màn hình chính mà không cần sự can thiệp của người dùng.</string>
    <string name="INTERACT_ACROSS_USERS">Cho phép ứng dụng thực hiện hành động giữa những người dùng khác trên thiết bị. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để vi phạm khả năng bảo vệ giữa người dùng.</string>
    <string name="INTERACT_ACROSS_USERS_FULL">Cho phép tất cả các tương tác giữa người dùng.</string>
    <string name="INTERNAL_SYSTEM_WINDOW">Cho phép ứng dụng tạo các cửa sổ dùng cho giao diện người dùng hệ thống nội bộ. Không dành cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="INVOKE_CARRIER_SETUP">Cho phép chủ sở hữu gọi ra ứng dụng cấu hình do nhà cung cấp dịch vụ cung cấp. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="LOCATION_UPDATES">Cho phép ứng dụng bật/tắt thông báo cập nhật vị trí của radio. Không dành cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="MAGNIFY_DISPLAY">Cho phép ứng dụng thu phóng nội dung trên màn hình. Ứng dụng độc hại có thể biến đổi nội dung trên màn hình theo cách kết xuất thiết bị không thể sử dụng được.</string>
    <string name="MANAGE_ACTIVITY_STACKS">Cho phép ứng dụng thêm, xóa và sửa đổi ngăn xếp hoạt động nơi các ứng dụng khác chạy. Ứng dụng độc hại có thể làm gián đoạn hoạt động của các ứng dụng khác.</string>
    <string name="MANAGE_APP_TOKENS">Cho phép ứng dụng tạo và quản lý các mã thông báo riêng của mình, chuyển đổi thứ tự Z thông thường. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="MANAGE_CA_CERTIFICATES">Cho phép ứng dụng cài đặt và gỡ cài đặt chứng chỉ CA dưới dạng thông tin xác thực đáng tin cậy.</string>
    <string name="MANAGE_DEVICE_ADMINS">Cho phép chủ sở hữu thêm hoặc xóa quản trị viên thiết bị đang hoạt động. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="MANAGE_DOCS">Cho phép ứng dụng quản lý bộ nhớ tài liệu.</string>
    <string name="MANAGE_NETWORK_POLICY">Cho phép ứng dụng quản lý chính sách mạng và xác định quy tắc dành riêng cho ứng dụng.</string>
    <string name="MANAGE_USB">Cho phép ứng dụng quản lý các tùy chọn và quyền dành cho thiết bị USB.</string>
    <string name="MANAGE_USERS">Cho phép ứng dụng quản lý người dùng trên thiết bị, bao gồm truy vấn, tạo và xóa.</string>
    <string name="MARK_NETWORK_SOCKET">Cho phép ứng dụng sửa đổi nhãn ổ cắm để định tuyến</string>
    <string name="MASTER_CLEAR">Cho phép ứng dụng đặt lại toàn bộ hệ thống về cài đặt ban đầu, xóa tất cả dữ liệu, cấu hình và ứng dụng đã cài đặt.</string>
    <string name="MEDIA_CONTENT_CONTROL">Cho phép ứng dụng kiểm soát việc phát lại phương tiện và truy cập thông tin phương tiện (tiêu đề, tác giả...).</string>
    <string name="MEDIA_STORAGE_WRITE">Cho phép ứng dụng sửa đổi nội dung của bộ lưu trữ phương tiện nội bộ.</string>
    <string name="MODIFY_NETWORK_ACCOUNTING">Cho phép ứng dụng sửa đổi cách tính mức sử dụng mạng so với ứng dụng. Không dành cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="MODIFY_PHONE_STATE">Cho phép ứng dụng kiểm soát các tính năng điện thoại của thiết bị. Ứng dụng có quyền này có thể chuyển đổi mạng, bật và tắt radio điện thoại cũng như thực hiện các tác vụ tương tự mà không cần thông báo cho bạn.</string>
    <string name="MOUNT_FORMAT_FILESYSTEMS">Cho phép ứng dụng định dạng bộ nhớ di động.</string>
    <string name="MOUNT_UNMOUNT_FILESYSTEMS">Cho phép ứng dụng cài và gỡ các hệ thống tệp của bộ nhớ di động.</string>
    <string name="MOVE_PACKAGE">Cho phép ứng dụng di chuyển các tài nguyên ứng dụng từ phương tiện nội bộ sang phương tiện bên ngoài và ngược lại.</string>
    <string name="PACKAGE_VERIFICATION_AGENT">Cho phép ứng dụng xác minh gói có thể cài đặt.</string>
    <string name="PERFORM_CDMA_PROVISIONING">Cho phép ứng dụng bắt đầu cấp phép CDMA. Ứng dụng độc hại có thể bắt đầu cấp phép CDMA một cách không cần thiết.</string>
    <string name="PKG_USAGE_STATS">Cho phép ứng dụng sửa đổi các số liệu thống kê sử dụng cấu phần đã thu thập. Không dành cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="READ_CELL_BROADCASTS">Cho phép ứng dụng đọc tin nhắn quảng bá mà thiết bị của bạn nhận được. Tin nhắn quảng bá cảnh báo được gửi ở một số địa điểm nhằm cảnh báo cho bạn về các tình huống khẩn cấp. Các ứng dụng độc hại có thể gây ảnh hưởng đến hiệu suất hoặc hoạt động của thiết bị của bạn khi nhận được tin nhắn quảng bá khẩn cấp.</string>
    <string name="READ_DICTIONARY">Cho phép ứng dụng đọc tất cả các từ, tên và cụm từ mà người dùng có thể đã lưu trữ trong từ điển của người dùng.</string>
    <string name="READ_FRAME_BUFFER">Cho phép ứng dụng đọc nội dung của bộ đệm khung.</string>
    <string name="READ_INPUT_STATE">Cho phép ứng dụng xem các phím bạn nhấn ngay cả khi tương tác với ứng dụng khác (chẳng hạn như nhập mật khẩu). Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="READ_LOGS">Cho phép ứng dụng đọc từ nhiều tệp nhật ký khác nhau của hệ thống. Quyền này cho phép ứng dụng phát hiện thông tin chung về những gì bạn đang thực hiện với điện thoại, có thể bao gồm thông tin cá nhân hoặc riêng tư.</string>
    <string name="READ_NETWORK_USAGE_HISTORY">Cho phép ứng dụng đọc thông tin lịch sử sử dụng mạng của các mạng và ứng dụng cụ thể.</string>
    <string name="REBOOT">Cho phép ứng dụng buộc điện thoại khởi động lại.</string>
    <string name="RECEIVE_EMERGENCY_BROADCAST">Cho phép ứng dụng nhận và xử lý tin nhắn truyền phát khẩn cấp. Quyền này chỉ sẵn có cho các ứng dụng hệ thống.</string>
    <string name="REMOVE_TASKS">Cho phép ứng dụng xóa công việc và loại bỏ các ứng dụng của chúng. Ứng dụng độc hại có thể làm gián đoạn hoạt động của các ứng dụng khác.</string>
    <string name="RETRIEVE_WINDOW_CONTENT">Cho phép ứng dụng truy xuất nội dung của cửa sổ hiện hành. Ứng dụng độc hại có thể truy xuất toàn bộ nội dung của cửa sổ cũng như xem xét toàn bộ văn bản của cửa sổ ngoại trừ mật khẩu.</string>
    <string name="RETRIEVE_WINDOW_INFO">Cho phép ứng dụng truy xuất thông tin về các cửa sổ từ trình quản lý cửa sổ. Các ứng dụng độc hại có thể truy xuất thông tin được dành để sử dụng trong hệ thống nội bộ.</string>
    <string name="ROUTE_MEDIA_OUTPUT">Cho phép ứng dụng định tuyến thiết bị ra phương tiện đến các thiết bị bên ngoài khác.</string>
    <string name="RUN_SET_ACTIVITY_WATCHER">Cho phép ứng dụng giám sát và kiểm soát cách hệ thống khởi chạy các hoạt động. Ứng dụng độc hại hoàn toàn có thể làm tổn hại hệ thống. Quyền này chỉ cần cho mục đích phát triển, không dành cho mục đích sử dụng thông thường.</string>
    <string name="SDCARD_ACCESS_ALL">Cho phép ứng dụng truy cập bộ nhớ ngoài của tất cả người dùng.</string>
    <string name="SDCARD_READ">Cho phép ứng dụng đọc nội dung của thẻ SD.</string>
    <string name="SDCARD_WRITE">Cho phép ứng dụng ghi vào thẻ SD.</string>
    <string name="SEND_RESPOND_VIA_MESSAGE_REQUEST">Cho phép ứng dụng gửi yêu cầu đến ứng dụng nhắn tin khác để xử lý các sự kiện trả lời qua tin nhắn cho các cuộc gọi đến.</string>
    <string name="SERIAL_PORT">Cho phép chủ sở hữu truy cập cổng nối tiếp sử dụng API SerialManager.</string>
    <string name="SET_ALWAYS_FINISH">Cho phép ứng dụng kiểm soát xem các hoạt động có luôn hoàn tất ngay khi chúng chuyển sang nền sau hay không. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="SET_ANIMATION_SCALE">Cho phép ứng dụng thay đổi tốc độ hoạt ảnh nói chung (hoạt ảnh nhanh hơn hoặc chậm hơn) bất cứ lúc nào.</string>
    <string name="SET_DEBUG_APP">Cho phép ứng dụng bật gỡ lỗi cho một ứng dụng khác. Ứng dụng độc hại có thể sử dụng quyền này để loại bỏ những ứng dụng khác.</string>
    <string name="SET_KEYBOARD_LAYOUT">Cho phép các ứng dụng thay đổi bố cục bàn phím. Không bao giờ cần thiết cho các ứng dụng bình thường.</string>
    <string name="SET_ORIENTATION">Cho phép ứng dụng thay đổi độ xoay màn hình bất cứ lúc nào. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="SET_POINTER_SPEED">Cho phép ứng dụng thay đổi tốc độ của chuột hoặc con trỏ trên ô di chuột bất kỳ lúc nào. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="SET_PREFERRED_APPLICATIONS">Cho phép ứng dụng sửa đổi ứng dụng ưa thích của bạn. Ứng dụng độc hại có thể ngầm thay đổi các ứng dụng đã được chạy, giả mạo các ứng dụng hiện có để thu thập dữ liệu cá nhân của bạn.</string>
    <string name="SET_PROCESS_LIMIT">Cho phép ứng dụng kiểm soát số quy trình tối đa sẽ chạy. Không cần thiết cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="SET_SCREEN_COMPATIBILITY">Cho phép ứng dụng kiểm soát chế độ tương thích màn hình của ứng dụng khác. Các ứng dụng độc hại có thể phá vỡ hoạt động của các ứng dụng khác.</string>
    <string name="SET_TIME">Cho phép ứng dụng thay đổi giờ đồng hồ của điện thoại.</string>
    <string name="SHUTDOWN">Đặt trình quản lý hoạt động sang trạng thái tắt. Không thực hiện tắt hoàn toàn.</string>
    <string name="SIGNAL_PERSISTENT_PROCESSES">Cho phép ứng dụng yêu cầu tín hiệu đã cung cấp được gửi đến tất cả các quá trình liên tục.</string>
    <string name="START_ANY_ACTIVITY">Cho phép ứng dụng bắt đầu mọi hoạt động, bất kể tình trạng bảo vệ quyền hay trạng thái xuất.</string>
    <string name="STATUS_BAR">Cho phép ứng dụng vô hiệu hóa thanh trạng thái hoặc thêm và xóa biểu tượng hệ thống.</string>
    <string name="STATUS_BAR_SERVICE">Cho phép ứng dụng trở thành thanh trạng thái.</string>
    <string name="STOP_APP_SWITCHES">Ngăn người dùng chuyển sang ứng dụng khác.</string>
    <string name="TEMPORARY_ENABLE_ACCESSIBILITY">Cho phép ứng dụng tạm thời bật trợ năng trên thiết bị. Các ứng dụng độc hại có thể bật trợ năng mà không có sự đồng ý của người dùng.</string>
    <string name="TRANSMIT_IR">Cho phép ứng dụng sử dụng bộ phát hồng ngoại của điện thoại.</string>
    <string name="UNINSTALL_SHORTCUT">Cho phép ứng dụng xóa lối tắt trên Màn hình chính mà không cần sự can thiệp của người dùng.</string>
    <string name="UPDATE_APP_OPS_STATS">Cho phép ứng dụng sửa đổi số liệu thống kê hoạt động của ứng dụng đã thu thập. Không dành cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="UPDATE_BATTERY_STATS">Cho phép ứng dụng sửa đổi các số liệu thống kê về pin đã được thu thập. Không dành cho các ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="UPDATE_LOCK">Cho phép chủ sở hữu cung cấp thông tin tới hệ thống về thời điểm thích hợp để khởi động lại không tương tác nhằm nâng cấp thiết bị.</string>
    <string name="WRITE_APN_SETTINGS">Cho phép ứng dụng thay đổi các cài đặt mạng đồng thời chặn và kiểm tra tất cả lưu lượng truy cập mạng, ví dụ: thay đổi proxy và cổng của bất kỳ APN nào. Ứng dụng độc hại có thể theo dõi, chuyển hướng hoặc sửa đổi gói mạng mà bạn không hề hay biết.</string>
    <string name="WRITE_DICTIONARY">Cho phép ứng dụng ghi từ mới vào từ điển của người dùng.</string>
    <string name="WRITE_GEOLOCATION_PERMISSIONS">Cho phép ứng dụng sửa đổi cấp phép vị trí địa lý của Trình duyệt. Ứng dụng độc hại có thể lợi dụng quyền này để cho phép gửi thông tin vị trí tới các trang web tùy ý.</string>
    <string name="WRITE_GSERVICES">Cho phép ứng dụng sửa đổi bản đồ dịch vụ của Google. Không dành cho ứng dụng thông thường.</string>
    <string name="WRITE_SECURE_SETTINGS">Cho phép ứng dụng sửa đổi dữ liệu cài đặt bảo mật của hệ thống. Không dành cho các ứng dụng thông thường.</string>
    
    
</resources>